Qualcomm Centriq 2400

睇嚟intel server 市場就黎俾人聯手欺凌
先係Amd 依家又到高通

不過有部分test 明顯反映到ARM嘅指令軟弱無力 車尾燈都見唔到

得少數test有d 優勢
問題你你係arm,咩都要port過哂